陳年相機邊度放最好？

有部CANON500D+TAMRON A16
買左5，6年到
一直無擺放潮箱
鏡頭有少霉+蒙皮甩左半邊
外表太樣衰唔敢放DCFEVER
街舖可以攞去邊放
大約仲放到幾錢

雪櫃

補圖
如果鏡頭清潔+整番條蒙皮大約預幾錢？

垃圾桶

其實霉咗洗返都係冇用㗎啦
條皮就幾十蚊

鴨寮街排檔相機“舖“啦，你預放到50蚊之內。

pro咩應該就唔會收，星際呢，即管搏下啦，唔識估。

其實仲用到
咁既話繼續擺係屋企

試下問價囉～世事無絕對
body冇事的話放上網有得傾，鏡當係送，睇下咩價先囉。

況且又唔係咩經典機，放係度你亦唔會用，是咪？